[輸到仆街] 3175/uso 失控區 ！！！！！

失控！！！！！

1

好大壓力呀！！！！！

2

大解放 ！！！！！

i win

我都有30手3175

咁撚多bot

入左uco揮手

蛇仔電擊!

輸到失控 ！！！！[/size=1]

？？？？？？

883叫唔叫得

蛇仔電擊 ！！！

香港人真係好大壓力 ！！！！！

嗚呀 ！！！！！！

人間煉獄！！！！！！

哈哈哈哈哈😄

錢錢錢錢
好開心呀 好開心呀

樓豬之前又話無得輸

今po一次過輸哂，咪冇得再輸

哈哈
我真係好開心呀 😄

哇！！！！！！
大轟炸 ！！！
一鋪清袋！！！

👋 $1.38

哈哈哈
🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪

夢幻泡影

Call 油驚閪

正股驚閪

入左幾多 幫你接住啲貨

炒油真係害撚死人！！
我屌你老尾！！
失控！！！！！！

好彩琴日止蝕左

樓主似真係失控。有無借錢買先？

入正股都呃自已有得坐, 入3175/USO真係等填海

勸大家真係踏踏實實打份工算

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

講咁多 貼倉啦

今日係英女王94歲生日！！入黎留句生日快樂！

uso 6 蚊揮手區

輸幾多呀

彪哥

五個一毫幾都已經想喊
師兄保重

彪哥前日先賺三幻

蝕幾皮都仲渣住

3.49入左2萬股

早幾日先話炒股幾日多過一個月糧

睇好5月7轉倉之前會升？

用左10%倉買左1000股
仲有張sp 4蚊5月頭接貨

但其實只要佢唔穿2蚊我都仲接受到

點解你會輸

Bot 有對手了

跌到負數都仲唔走？

BBB

一有通知就狗衝架喇
但佢成分鐘先彈通知

急問
油價由 0 升到 1 蚊, 係咪即係升咗無限倍?

屌你老母

到底蛇仔電擊呢招係邊度出處?

聽晚跟馬po精選輕鬆反cup

我放咗喇大佬
一身輕

Bill gor根本撚9你地 佢唔care股d錢
係咁蠃馬 場場幾十萬

窮爸爸
《大結局》

建議建立苦主大聯盟追討

挽留我彪

投機

炒股正職，打工對沖
當炒股贏= win win

講經咩 咪又係幾千

係度都見到u

Lihkg只sub2個人
麵 同bill

輸到盡咪幾千蚊

一年飯錢

十幾蚊一餐 ?

入貨好時機

好似又開似跌

1.36

最近有乜搞作

溫書 mid term
就算玩馬 都係2 3場就算
開始無左賭癮

又話等6月消息... 你放左？

你果邊都係stay home上堂嫁啦
洗鬼溫書咩

Day trade win 6 萬

油少少錢 無野啦

我賭馬都淨係賭1200m 短途
冇乜癮

5.44入，含得撚lu

仲未掉
3.5入都掉左

會唔會低過2.5

等埋今個星期 再跌就Allin 背水一戰

我要賣屎忽
都無撚升過

何必呢大家

彪哥痴左線呀

止晒蝕喇
拎d錢玩美股好過
3175 根本只岩短炒

撈底

billbill入唔入tg gp

我睇到六月再算

3.57 入左少少

3.37喇 未停過

聽日 2.5先入DD

嬴多d

廢

ifc見

5.4入
4.45走撚左

如果你冇打算擺十年，你唔應該入啦

點解3175 跌咗咁多 3097 可以跌得嗰3%

預左佢繼續跌
點解唔走左先等遲D再入

呢個係血肉長城post 嚟, 大家都鍾意接跌落嚟既刀

等睇今晚D油 又跑上跑落

樓主輸到傻咗

兩手暏

4.2 uso

同船 留名

背水一戰⋯⋯洗唔洗睇定邊棟樓？

會唔會港股收左市之後6月期油又失控，冇仇報

放咗一半

3175 擺十年知唔知3175 咩黎

信念呀巴打

信念對個價係微不足道

點解唔睇埋今日德洲個會議?

馬po勝在有彪

咩黎未玩過依隻

同價位 好彩我買勁撚小當賭錢

玩完啦，斬手指喇！

入貨先

係,因為理論上0蚊可以入無限張期油

3.32入

等數錢

聽日再跌

前提係佢相信你有理行合約的能力

當買左層樓，3年後先開返黎睇，嚇我唔到嘅

3175 track緊6月期
3097 track緊12月期
12月期油宜家都仲係31蚊

6月 19.75....

宜家仲有人未放3175 回頭是岸啦

真係咁大個仔未試過輸得咁撚甘
3175輸到好似打靶咁撚sad

利申未放 開左師奶mode

係咪應該等麵神救市？

真膠定假膠

今朝走撚咗啦
由贏6千變輸7千
輸服晒

5000股，5蚊入，3.58走

佢輸過一兩千啫，不過證明左其燈力同跟風本質

uso 6蚊個陣訓左身 斬唔斬好。。。。。冇哂錢溝

幾多股先？壞消息都出哂，負價都出埋

問題係唔斬要坐幾耐

wit6月油繼續插，今晚uso一樣死

可能drop to zero坐都冇得坐

無左疫情，經濟正常返，油價咪正常返囉，但最慘係個個月轉倉

依家唔係失控 係失禁

今日忍痛斬曬 有覺好訓

正股驚閪咩

uso 會唔會負數的

轉倉係咪即係迫你用現價賣上月期油
再用現價買下月期油？

應該只會0.01

tks 巴打
唔會輸突我都仲少少考慮渣多陣

聽日跌20%？

0.01 之後會合股

一陣開市跌落1$

total loss 同 輸突 有分別
最多輸晒姐下話？

UCO

我都差唔多，輸哂=一個月人工，我等佢呢個月彈又好唔彈都走

5.4入, 琴晚蝕30%斬左, 即刻反手入uso put, 而家算執返身彩

唔解釋

一堆人以為3175會跟指數跑
不如捐比我算啦

我彪都失控

補唔切飛

頂住啊彪哥

short put 左今個星期五 3蚊同1.5 蚊uso

屈機+麵神+大佬彪 睇嚟3175可以變一毫

睇死大佬彪已經止蝕離場

回家波台啦

無波賭點回家

買sco hedge左啦

物極必反
否極泰來

可能

我彪

係皇蘇贏先仆街 咁買好勁

第二個po有巴打話有機會取消....

我理解都係太殘就 停牌 清盤 咁樣
負數要賠突就真係cls